生日先黎黑雨好頹

點解咁多日唔落，偏偏揀今日落，係咪個天都唔鐘意我

生日快樂

我都係今日生日